# Plantes-Melli

plantes melli

#SUR PC IUT

#Télécharger le site en local
Connectez vous à votre public_hmtl via smb://infoweb dans dossier/+autre emplacment

Clonez le dépot avec 
```shell 
git clone https://gitlab.com/Plantes-Melli/plantes-melli.git
```
Copiez le dossier dans public_html
Dans Firefox se connecter à infoweb/~exxxxxx/plantes-melli




#SUR PC PERSO
Lancez un terminal dans C:/wamp64/www
cloner ce dépot avec 
```shell
git clone https://gitlab.com/Plantes-Melli/plantes-melli.git
```

Installez   Wamp Windows ou
            Lamp Linux  ou
            Mamp Mac

pour windows 




#Commandes:
```shell
git clone # url clone le dépot

git add . # ajoute des fichiers créés au dépot

git commit -a -m "message"  # commit en local les modifications

git push # upload les modifications sur le dépot gitLab

git pull # download les modifications sur la copie locale

```
